內地警察局資深所長的建議，八個{一律}保護您～

內地警察局資深所長的建議
八個{一律}保護您～

(1)接電話，不管是誰，只要談到銀行金融卡，一律掛掉。
(2)只要談到你中獎了，一律掛掉。
(3)只要聽到~公務、檢察官、法務部、稅務司、，一律掛掉。
4）所有短信，要點選「連結」的，一律刪掉。
5）陌生人發訊要「連結」的，一律不點。
6）所有170開頭的電話，一律不接。
7 ) line文說：妳轉傳幾人，會有好運的，一律刪除。
８) 所有測試算命的網站,尤其要先連結朋友才看到,一律不上

能做到這個八個一律，
基本上就不會上當受騙了。

謝分享

感謝大大無私分享

Line?

不用謝牙

樓豬接到球，一律擋掉

電話響，一律唔聽

樓豬開post，一律上一頁

謝囉

凡是n賓所說的，一律不要信

之後要搵破産 ching 了